Brian Problem: please help me with democratic journalism!

大家好，我是早一陣子在香港掀起熱議的“Brian Problem”。

我最近接受了蘋果日報的採訪，他們在我的gogetfunding頁面文分享了一條鏈結。我現正嘗試創建一個能讓記者與讀者同時參與報導的互動式新聞平台，務使新聞更客觀．更全面。

雖然這間公司只註冊了一年，目前還處於非常初期的階段，但我認為這是以新聞工作者身份能力範圍內，可捍衛言論自由和新聞自由的最佳方式。

現在，我正搜羅一個兼備程式員的團隊，以「真 ‧ 眾包」的方式來協助營運。我想充分利用支持者給我的一分一毫，並盡可能提高資金流向的透明度。我知道以我一人之力無法完成此事，所以我希望請你們來為我提供協助，所有的志願協助者均可成為平台的共同創辦人。

現在，我需要以下界別的人士提供協助：
經驗豐富的程式員作為技術方面的共同創辦人
經驗豐富的商務人士擔任行政總裁

有問題可隨時聯絡，我希望以此作為開端，讓讀者與記者之間產生互動與共鳴。

了解更多：
______________

Hey Guys, I'm "Brian Problem" in HK.

I was recently interviewed by Apple Daily, and they posted a link to my gogetfunding page.
I'm basically trying to create interactive news, so journalists and readers can be a stronger part of the newsmaking process. Hopefully this would also allow for more objective reporting, with all points of views being being covered or being handled with the help of readers.

The company has been registered for a year, and is very early stage. I'm trying to stand up for freedom of speech and of the press, and this is the best way I thought I could do so as a journalist.

In a true crowd-sourced way, I'm looking for a team including developers to help me out. I want to make the best use of the money given to me by supporters, and to have as much transparency as possible. I realize I need help to do this, so if anyone would like to volunteer, I can make them equal cofounders.

Right now I need help finding trustworthy:
Experienced developer for a technical cofounder
Experienced business person as a CEO cofounder

Feel free to ask me any questions! I want to use this as a way to start the interactive process between readers and journalists.

Here is the link to the crowdfunding page with more information: